[我都要攬炒][黑警文宣]傳俾你朋友知，調查委員會已經唔收貨，要重組警隊！

大家好，我係警犬巴

前言

之前搞過一個twitter既呼籲向外國人發出旅遊警示 #hongkongwarning，就係因為我覺得而家既民意最大公約數已經不再係送中條例，而係警方濫權<警黑勾結<政府不需要聽從民意<共產黨背後搞搞震，其中警方最直接會危害所有人既人身安全。結果7月27號出乎意料地連黑社會都出埋，正牌既旅遊警示都出埋，可喜可賀。

自六月起我一直對警隊既業餘程度同埋目無法紀感到不寒而慄。佢地無管制，無自制，無EQ，無IQ，完全做唔到警察應有既職責，但係有最唔可以有既致命武力。所以我對所謂警黑勾結，警方扮睇唔到，警方打記者打市民打女人，兇細路兇師奶兇老人家，完全不意外。
只要你細心諗下，而家既警隊最壞情況係絕對可以當住記者面輪姦是但一個被捕義士，打死任何一個嫌疑人(無委任證，監警會又係廢既)都唔駛問責，你就知道呢班人係絕對唔可以留係呢一個位。我地一定要做既係問責所有有問題既警察，同重組一隊，有道德，有學識既精英警察團隊，而唔係有牌爛仔。

今次既圖係用嚟宣傳俾更多中立撚聽，現今既警察已經確實地影響到你既人身，家人同埋財產安全，你今日唔反抗，唔駛送中你都已經係社會最低層，可以洗定屎忽或者養定個囡俾警察寵幸。

行動綱領

要求：
所有人發俾私下至少5個朋友，出街瘋狂AirDrop，發上twitter，facebook，instagram
所有人發俾私下至少5個朋友，出街瘋狂AirDrop，發上twitter，facebook，instagram
所有人發俾私下至少5個朋友，出街瘋狂AirDrop，發上twitter，facebook，instagram

目標：
補兵
令更多和理非更加清楚而家既危險程度同俾更多人知道我地既訴求，
令更多中立撚轉成和理非
令更多和理非轉成勇武
令到下次遊行既口號由設立調查委員會，改成緝拿黑警，重組警隊
只要兵源充足，理念堅定，香港先有機會贏

Q&A
1.下次先啦，今次委員會已經收貨
如果委員會就收貨，佢地隨時可以整個假既委員會出嚟，或者直接拖你十年八年都未調查完。
到時班義士就白坐，班警察就穩袋人工
只有緝拿黑警，先夠哂直接，而且口號更清晰

2.D圖真係好柒，我想搞搞佢
如果有文宣可以幫手之後加料，可以注冊一個protonmail，當然唔好用自己用開既名

係到留低加密電郵，我會用電郵將原圖檔發俾你

3.仲有其他事例呢？
仲有其他野忙緊..我只能夠先整template再俾大家自由發揮

4.就咁傳下就得架拿？
網絡世界一傳十十傳百，係最快既發佈消息方法。當然你都可以印出嚟貼牆，無任歡迎

心好累，盡做

加油巴打

幫推

終於有人提出重組警隊
根本考警隊就要有品格審查
起哂由細到大既品行
可能有人話學生時期可以扮乖過骨
但扮乖斷估冇可能由幼稚園扮到考警察掛
仲有要查三代起哂所有親戚底
就算遠房親戚冇聯絡好多年只要有黑底都唔比得佢做

唔做黑底紅字係如果有人想印，可以慳墨

同埋其實唔駛請咁多人
警隊少而精就ok
反正香港治安咁好 你請埋d身家唔清白既去做咪仲衰

我要罷工

要清算

要取消毅進文憑 (選修群組: 警隊實務) 課程編號YJDF3037
唔係歧視所有讀書唔叻既人
但比D讀書唔掂既人考警察根本反智

加油

推

大家盡做，留係連登圍爐無用

大家盡做，連登圍爐無用

推，已文宣

清算警隊 重組架構就必須
但有成三萬幾人 一時三刻好難重組

我認為首先必須要大幅降低返薪金先
入職薪金幅二萬二降至萬五先
入職要求起碼要大專學歷先
現時係警隊入面嘅毅進仔都可以留低
但需要再培訓讀返大專學歷
若果三年時間都讀唔到就要革扯

成舊野點做而家就未必需要諗定先，最緊要係理念清晰，口號統一
反正我地寫哂成份計劃書出嚟班警察都係wfc

簡單，直接，共識

感激
這比獨立調查更有意義

重組警隊 !

再推

咁邊個係黑警
你總唔能3萬人全炒再請過
都要調查咗先知點‘重組’

建議民陣將721主題set做改革

建立完委員會唔等於可以重組同秋後算帳

但係重組警隊同捉黑警期間可以建立調查委員會

簡單黎講個要求多咗

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

你呢份好有用，一定要繼續做落去

推 黑警無撚用 全team剷左再起過

pish

你唔調查先重組嚟係冇意思
除咗揾人孭鑊
要知道咗嗰管理架構出現咗咩問題
邊個位會有缷責情況
再相應咁重組
先有意義

我再重申多次

係我地要調查，但調查完更加要重組，重組先係重點

而家剩係講成立調查委員會，好多人以為成立完就散band

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

今次應該係牽涉到更高層面，而非局限於警隊高層，因為佢哋以上有好多權力機關
我就覺得有中聯辦，所以阻力先咁大

Totally agree

警隊重組，警隊改革

推
調查警隊， 全面重組

PUSH

【 39秒冇成本救港方法！！！】

講得岩

推 真係解散佢班仆街喇

無錯
而家係成班差狗都有問題
一定要解散現有成員先可以改變到現狀

解散警隊再組過

師兄 整多張游乃強見黑社會

支持成立獨立調查委員會的人，要問自己幾個問題：

這個委員會有沒有權力宣判罪在王志民、盧偉聰和林鄭？

有沒有權力調查中聯辦干政？

有沒有權力決定解散內閣（即行政會議）？

有沒有權力刑事檢控盧偉聰和林鄭、轉介司法審判？

有沒有權力將虐待市民的警員革職？

有沒有權力監督警隊內部改革，甚至遣散警隊？

有沒有權力……

口講話「獨立調查」，但誰委任誰去查呢？大家心知肚明，最後只是監警會的翻版。

他們將會在一年半載後對市民說：我們強烈譴責xxxx，建議政府xxxx。建議咋，最終個決定權，仍然在中聯辦和特首手上。

「我哋會深切反省同檢討，積極回應市民訴求……」

倫敦的「獨立人民法庭」去年裁定中共活摘囚犯器官是犯下「反人類罪行」，然後呢？中共受到甚麼懲罰？政體罪成，又有誰可懲罰政體？

劉兆佳都講到明：成立獨立委員會可以幫政府買些時間。

買時間幹甚麼？

瓦解抗爭。

但我都支持成立獨立調查委員會。

條件是，70個調查委員都必須由全港直選產生，成為當然議員，取締功能組別。

刑不上大夫，也刑不上黨官，甚至刑不上幾萬個警察，試問查來幹甚麼？

你會要求李鵬成立獨立調查委員會調查天安門事件嗎？

永遠只有新政府上台，才有權查前朝。習近平有權查李鵬，文在寅有權查朴槿惠。

邊個有權查林鄭同中聯辦？答案得兩個：一係你叫中紀委干預香港內政，一係成立民選政府港人審港。

只可惜，很快就沒有機會查盧偉聰了——因為他在11月將會脫離港共政權，投奔中共體系。

作者

黑底黑字係咩玩法...

Push

支持

Hi, 我做design, 希望可以為香港出一分力

幫手推

加上去
兩樣都要
重整警隊
獨立調查背後黑手

That’s right

啱
警黑太根深柢固，要重組先得。

應該係手機問題

熄黑夜模式

救救手足生命，教你應付好戰的廢老偽中立深藍，請支持廣傳。

同意
所謂獨立調查委員會都可以只係做場戲
要重組警隊!

同意需要大規模整頓，推

冇錯成立獨立調查委員會已經唔足夠
襯佢唔回應訴求又愈搞愈惡
更加要升級訴求，正如雙普選都係後加一樣

push

對唔著 雙普選先係最終目的

加油💪

幫推

延伸閱讀
［同中藥界攬炒］廣傳：唔好買海味同中藥飲片

冇雙真普選前提下重組只會將啲人左邊調去右邊，鄉黑掉入警署，毅進廢青源源不絕，根本冇用。

普選係第二個訴求嚟，而家係要將調查委員會既口號升級成重組警隊

一係獨立調查
一係減人工

係要成立獨立部門!!!!!!!!!!!!!!!

[突發奇腸] 獨立調查委員會 可能唔係最好既方法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

必須重組

贊成，但圖真係唔得
有冇手足可以幫手搞搞佢

啲文宣退晒地(透明背景)做乜

咪玩 比晒權力你都無可能重組到

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）